全新真正90後單身whatsapp谷招人啦

我地係一個開左一個月嘅單身谷，宜家谷入面有廿幾人，男女平衡，有會計師，做銀行嘅，潛水教練，當然唔少得IT狗啦

個谷主要係比90後單身朋友吹下水交下朋友咁
嚴格禁狗公娘娘保險美容傳銷廣告！

有興趣嘅朋友就填下面個google form啦，靚女谷主會盡快pm你

有無群p 聚

受唔受80後玩
利申：80後單身狗

你填左先啦

無 不過希望你女朋友返去你身邊啦

廢青毒撚受唔受?

你有周小姐做女友 唔受

呃蝦條既時間黎啦，各位C打快點入，內有大量狗公。

90s學生受唔受

"我算係靚仔毒L，而且身型都唔差，Btw以前係肥仔黎 。"

誠邀你入黎救d絲打，你咁靚仔入到黎d絲打仲點會俾狗公呃

唔洗你邀請啦，難道我用分身入左黎又要同你講咩

咩用分身呀，真係難為on9真心定分界

唔知咩分身呢，我都唔知
BTW開過第二個post啦on9仔，再繼續討論落去你點收絲打入黎呀？
醒少少好唔好

留名

我多謝你推post就真，自從你覆左，就多左十幾個人填表，三份一係絲

最好你真係入埋黎一齊玩，唔係得個講字

咁大家努力d推post啦，齊齊食蝦條
你開第二個post招人的話死全家

爆post咪會開個第二個啦
毒撚真係好得人驚，咁樣咒人全家都有。

不過點都好，我都希望你現實生活唔會咁空虛寂寞凍，同埋陰囊濕疹唔好成日出現，真係好影響生活好慘架。

Get a life, bro

咁記得爆post先好開新post啦，唔係死全家呀你
BTW多謝巴打關心，已經好返啦，關心下你老母好過啦

救命

1隻好想join 好想屌爆樓豬個肥臭屎眼洞

好想當樓豬個屎眼係叉燒咁奶啊

樓豬！ 提肛啦！

屌撚死你...

嚴格禁狗公娘娘 又單身group
鬥打飛機?

單身就一定係狗公娘娘？
咁Keanu Reeves都做左好耐狗公下

填左

囡囡首撰
1.Mk
2. 厹
3 毒撚

me

唔係單身受唔受玩

請問個post過左半個月有冇成功呃到蝦條
有啲心郁郁想入

90後...大家都唔細架啦 仲搞群p

真

幼稚園收唔收

未搵我既

😂

我好似上次填過但冇收到回覆

無女人架啦 唔洗扮哂野

Im gay ok?

我無野講

😁

樓主我好似識你

何出此言

你係咪住港島？

唔單身得唔得

sorry 唔係

Ok thx

入唔入谷？

push